正字特警請出動

請問一下係呢個畢定係呢個筆
我記得係呢個畢

路過推一推 維基有答案 唔知幫唔幫到你

原來兩個都得